諗緊走唔走既入黎睇睇

出面有好多post同時間開出黎掉低一句，點都唔好走就算

我唔知你地點諗啦
我就覺得，目的已經達到
機場係一個點既地理環境大家好清楚

話和平集會驚乜尻，你和平姐，尋晚班扮示威者係咪又跟你和平呀？

你敢擔保佢唔會做啲野出黎老屈我地然係出tg/ 大圍捕？
乜撚野人多就唔驚，你想留到幾時？一直唔番出去？你和平散場果陣佢係出面逐架車截停搜查你係咪跳落海遊番去呀？？

推十次

推